[Switch] Splatoon 2 [27] 我唔想番學啊

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(9揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

番學好似開心過番工（誤

技不如人

新手留名

Sor, 最後果場我狙屎

唔係跟人返學咩

up片先

支sniper 好Q難用

覺唔覺你w1有個習慣

我習慣油晒所有主要道路之後油牆再油地

好眼訓

請指教... 我有點迷惘

我都有點攰

被救起身-->喺兩條蛇中間 …

無壓力下用咗大技 結果w3無技解圍

此影片仍在處理中。處理完成後，影片品質可能會有所改善。

終於有post，仲有冇三跑場

釣釣地魚

我得某一舖係咋 個舖禁錯咗
但之後幾舖我無點出大枝

今日啲反應拍幾拍
好攰
我休息下先

拿講明先 有ads既話係youtube強制加落去既 我無錢收架

您的影片可能會顯示廣告。
您的影片含有版權內容。
聲明人允許您在 YouTube 影片中使用其內容，但影片可能會顯示廣告。
觀看限制
無
營利
由聲明人獲利

Splatoon2_Audio_01 - Nintendo
錄音
37:44 - 39:55 播放相符片段

有冇三跑場

你條片既音軌俾youtube個system
scan到含有受版權保護既作品
佢會幫你強制加廣告入去
收益俾番版權持有人 (任記)

玩多一舖休息陣...

拎住魚見到對面四個死哂都唔衝係咩心態

講下通用改善地方 其實都係果啲

1. 死咗要望附近 唔好四圍郁
2. 大技留扣到就扣
3. 機車盡量俾佢入屋先截停
4. 死咗叫help
5. 保護狙擊手
6. 碼頭無路走可以跳過對面
7. 諗到再講

屌， 今晚喺旺角電x良品 用379蚊買左隻澳版splatoon返到屋企拆開睇，個盒花左既，餅帶又有用過痕跡，屌佢二手當全新賣而家好撚嬲

知道

頂。。。。今日d 槍一出 ufo 就死七成。。。

偷運魚春就死晒

牙刷係主力

佢唔識玩就gg

有冇200場

好廢啊我

有無人想仲玩達人三跑 30min

我既歷史新高93粒

我今日要瞓喇 感冒中

有冇cap到 我cap唔切

果鋪要18粒 我見你地無意慾運珠就等我黎 最後見你地死哂已經馬上飛起 都係趕唔切

cap左，點拎返出黎？

無留意 唔過100我唔會cap

牙刷？

不過今晚1200收工

Share上你自己個fb再save落手機
然後呢邊貼出黎

我拎大炮行唔開
不過救左一次已經好勁

load完

參加者：
紫菜蛋花湯
不願孤單一個
寂寞的男人
波十三

有錯我再改

岩岩想講有一場街場92....
成班93 又10x..

應該咁講 唔單止w1 w2都有 已達成條件無壓力下 你被圍下意識會開技 我留意咗好多鋪
其他人間唔中都有 但你最多 毋須開技情況下我會望一望個名

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

0000開波

我咁廢

今日既video我H3無參考價值
其他都叫ok既.... carbon就玩慣玩熟 應該最順係用佢

睇我幾廢

收到 我再進一步改呢下壞習慣

全部槍都好難用

始終都係唔識雙槍點用 唔明要點禁手掣

拎去留念

帶住我呢條懶撚都運到93

下次100

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

玩多陣

I dead 4 times
Btw 今場ufo個度 其實可以點避？咪有舖一野黎兩隻左右夾攻既

人影都無

呢幾日同巴打玩開 發覺你地有個通痛 無留意剩下時間同珠數分配
啫係用最短時間最短路徑來收集足夠珠數

舉個例 當剩下廿秒還欠6珠 可能巴打下意識會放棄同衝出去盡快打珠 但有無留意過附近有足夠條件令你達成任務？
鯊魚/機車露背俾隊友打/清怪俾狙擊射砲彈等等
眼見好多巴打時間就到但未夠數就會亂了方寸 其實只要冷靜留意四周 好多時唔需要輸

所以我成日會問 知唔知點解會輸 但贏又唔係必然 要知道點解會贏

舉幾個會輸嘅例子
1. w1/2 毋須大技情況下浪費 結果w3需要用到時技窮
2. 無留意戰況 心急達成條件下拉走隻怪 結果唔夠時間運珠
3. 死2/3位隊友情況下 心急被救起 亂動以致隊友救唔到你被圍死
4.開幕清怪速度過慢 出現堆怪情況

其實仲有好多好多 要知道點解會輸好重要
巴打團如是 街場也如是

好 訓教
我太廢 等比人屌

你用唔慣狙姐 去試射多d

我今日場次入面唯一留意到既係仲有人仲係Dom炸彈餵鯊魚
唔用碌 但我睇唔到邊個

避有好幾個方法 如果果場你有印象 某巴打已經演繹過幾次 因為頭先不停追住佢

但果鋪你知唔知點解會輸

我諗係我，平時無追開post，用碌可以點殺？

我拎住支狙係咁爬牆 睇唔到下面發生咩事

今日狂打變態魚群
有次唔記得係咪果場 有位巴打死喺下面 我好想救佢 但佢兜路行門口 令到上面情況好嚴峻 完美演繹第一同第四點

開估
當時w1 大家輪住死 剩砲時間唔多但又差3粒珠 見到應該係你 好努力引走俾我地打 我見情況唔對路都用哂兩次super jump解圍+殺怪 但好似唔多覺你地有用過技 用下技應該過到

點解成日打rank佔地
我地隊40分 人地50分
雖然完場時佢地佔住啲地但我地輸

變態魚群我被拍死後多數企定定唔亂郁...
今場支sniper我練唔熟 當我係被點燈個陣 就好易唔知射邊好

我衰2多過1 花巴請大力屌

我留意好似係如果佔地無達成 會計整個場地既油地分數決勝

玩左嗰幾月終於整到一件衫啱用

咁白痴 咁佢計個分要黎做乜

無好似 完場時劣勢一方攻擊緊就會延時
直到將對手Counter停低或罰對方額外時間

佔地停分方法：Stop Counter
推車停分方法：車倒後行一分 (即趕鳩晒敵人落車)
魚炮停分方法：對方炮手死亡

另外一提既係魚炮如果倒數到0個陣個barrier爆左既話會延時
直到：
優勢方拎起>即完
劣勢方拎起>延時
重置中央>即完

所以最後5秒將個barrier打到就爆但唔好打爆佢

你私房自己驗證下啦
兩邊0分既話 會將0.1%/1分送比host game個邊
至於街場邊一個係host 答你唔到
有時一個彈，全房GG就係咁解。
配對機制問題

延時我明
但頭先有2次個Case係我隊大約40分
敵隊打到延時由70分開始落.....落到around 47-48分時
system話完場 (當時敵隊係佔地方面有優勢)
之後判我地輸

如果咁計 我永遠最後幾秒贏
咁已經贏到對面?

用對物係咪用狙都唔可以一擊死？

計大分數 數字一定係細過你先會贏
比人追分會寫リード係中間

最後幾秒你佔到 Keep到就有機會追
但我敢賭S場以下會心急死狗衝之後比人圍

打甲上限傷80 唔可以

次次打到4/500就reset 想再打高啲都無時間

街場見到巴打 795分

今次把狙好難用 有咩idea

點睇佢幾分

靠隊友掩護

D 細蛋果個分遮

個位巴打in game叫sirius 好勁呀

update 後個傷會 over 埋落人度
但開中狙只係瀕死
好似係

人地根本係贏你1 count
+ X 係罰秒，唔計落大分度

今次啲武器唔係咁差啫 支三點射槍都幾好用

後日支給武器？？？？ 係隨機支給定可以自攜武器

我估比把露營遮你用

個把係h3 黎喎
明顯金毛巴真係完全唔熟個2把野

如果對面企係你啲墨度夠耐就有機會一狙死

係自備
twitter有講

呢條路好長 利申三個星期 仲係一件4技都冇

3個都拎近戰武未pk

街場開場嗰下一定好刺激

自備埋副武同special? 係既話 倉鼠球好玩喎

應該武器自備only
副武同大技照舊

twitter嗰句點睇都唔係講自備

應該一係包咗新武器一係場場random

專心洗一招技，120場內一定有一件1.3。
一杯飲品有20場，著哂頭衫鞋同樣技。
兩杯夠升滿3次，齋碎起碼有9粒。
飲六杯已經有30碎，27次機會一定有一件係1.2。

場場random係全部武器ran!?

咁我都係拆番落離算
between問下覺唔覺甩槍上下判定係細過左右
唔知有冇1999
eg我望地向上甩成日miss,成日要預高過個敵人頭位先中
但左chok右或者右chok左會易d
定係手感問題

佢講得唔清唔楚，常理諗應該只係包咗新武器

啱啱見到有依個網，唔知啲情報有幾真，如果係真嘅話如無意外就係有打工專用武器

另外個網仲有講埋未來新品種武器ボトルガイザー係點，好似幾正

飲品 應該刷三跑定單機模式會比較有效率？

如果係自攜武器就不得了 999不是夢
揸雙槍我會開無雙

三跑我次次1200就算。

其實你唔洗追求1.3。
裝備只係佔5%，20%係技術，75%係隊友。

請問新手宜家先買會唔會太遲？仲多唔多人？會唔會被sm?

槍Game冇話遲唔遲，
人出左MH後都仲有，應該keep到半年以上，
SM就一定除非你以前玩CS果d 好勁，新手放棄通常唔係被SM而係自己玩唔慣。

建議你問清楚自己會唔會肯花一個月去了解玩法，好似LoL街霸GvG咁冇話早你一年玩就代表勁。

去街場hea玩都keep住見到好多新手 但係唔好諗住一開始就m到人

金毛巴表示我就係技術，我就係隊友
One
Man
Team!

你岩 只係自己強逼症 想整一套比自己j下

呢堆槍好難打ufo

尋晚一次過升3件 1帽2衫 注文得番黎既1.2游速

飲野

最後一件衫真係中左慳左30碎

帽食30碎差隻腳

邊到多腳游速注文 kekeke有冇人用

唔知點升技術
不停停留係B

腳游速應該最易有對一星鞋係游速主技游速牌子

方法都係玩多D SPLATOON 玩少D MON HUNT...

我雙開 唔怪得咁廢

Same 去到B 又比人屌番去到B- 之後上番B 無限loop

多d行下街會見到有人著
呢度巴打應該個個都有

另外仲想要安全鞋 一件都冇

對鞋遊速

四

我有1.3安全鞋衫，一星游速鞋都有。
你帽想要咩睇下我有冇。
你要可今晚22:30～24:00可搵我。

我想要人速

大家都係B但對面已經勁屈機
我拎支若葉對面拎個掃
個掃一彈出黎我已經即死

咁要練一心二用 好似金毛BRA 一隻手SPLATOON 一隻手捉住人隻手教人玩 名符其實的CARRY

B 只係知道規則
但唔識玩

個嘴仲可以雪雪聲飲湯

雪雪聲真係剩係飲湯

如果話20%技術 75%隊友 咁我上A 係咪都要好漫長路

識玩小小已經可以A
A你預係苦戰

以我做例子
每個rank 磨一星期

三個rank都卡B-

我覺得睇咩mode
運魚炮就比較靠隊友
要隊友都有意識去保護你拎魚/知道點配合你自保拎好條魚先得
但搶地同推塔其實唔太靠隊友都可以強行carry

我試過上到A-運魚，玩十埸輸7場，之後一瞬間跌返去B+。

同埋好睇你打乜位
上到S嗰d，你想正面同對面魚炮打，
都要好小心
學識控炮就最好

食飯時間 重溫昨天金毛巴三跑學下野先

有無得反映下 點解打Rank成日低分果隊都會贏
屌好撚on9 明明係高分d就係贏

你根本未識睇個分

分? 唔係倒數 counter 黎咩

明明推塔我地隊去到75 對面隊85分
但我地輸1%

擺到明 overtime 啦

我講清楚d 個counter 數字低d果隊輸比高果隊

咁overtime完左 我地都係遠佢10

連規則都未識
之遠都係 c 帶

放心啦
一定係你睇錯

金毛巴重未加我好友

我今晚都拍條片 俾你地屌下先

真係無 由琴晚我已經經歷左6-7場係咁
上到B rank有時好辛苦先守到完場
結果咁樣輸好嬲

cap張圖黎望下

由頭到尾你唔識個規舉
人人都無問題
係得你有
即係全世界都錯？

count 數 x 5 =p 數都未入知添啦

越玩得rank 多
就越覺 潛速 癮潛 作用唔夠
人速 / sp /破風 / 回油 /減彈

金毛巴佢地話低rank殺哂對面就贏

+1

高 rank 都係
真理嚟

唔係囉 玩S+殺廿個都輸
隊友發夢

殺哂，殺廿個唔代表殺哂掛

殺左一個我，仲有千千萬萬個我

都要睇你咩武器同打法

我用雙紅玩後排SP導彈，潛速果d咪冇用。

想注埋一份得唔得
今晚11點返到屋企先post fd code

尋晚撞到個綠槍導彈玩佔領
由頭赤尾定點唔郁，殺五死三，十次大技
我地三個中間佔領區打得好辛苦先反勝
我殺十幾

佢既導彈就係勝利既關鍵。

一定係啦
我淨係知對面起碼兩條友放導彈

特別響中間有層樓果個場
好多人咁玩依家
殺唔多，但真係好撚煩

咁多人抽我

上次你 carry 完都冇屌過我嘅

lm

放學已經心累
無咩力去留意問題

睇你識唔識應付姐
對面兩個導彈，我咪一樣咁避開再補油
保持 count

買裝個app有無人有an apk
小弟剩係識用apk update

我用壽司 Injet 成日一開射左幾下就比人殺

唔識應付各種大技
上到S+都保持唔到
我已經有個跌到A

第一頁咪有囉

QOOAPP唔係都會自動幫UPDATE咩

利: IOS所以唔知

最近我練緊開IN JET 定時按L 飛上飛落費事比人射落黎

導彈其實幾有用
好影響對手進攻節奏不過呢d作用數字反映唔到

第一頁條link入面有埋更新左既apk

兩邊高中間低 分2區佔嗰個先煩
呢枝槍可以射到晒2邊地，唔上去打鳩佢佢就一直補油順便儲飛彈

有哂對策啦
企個死位佢打唔中我
我側邊又再補油，得閒又掟炸彈上去
佢呢d打法好被動
殺唔到人始終唔確切
處於劣勢時，唯一好處就係放大技
但都要隊友配合到

用3.9sub weapon up係對面平台掉炸彈過去

耗油

Kill cam 比人ZR 挑釁
之後延長反cup

琴日三文片除左花花無人理

個個排緊隊 邊有人會睇

金毛巴你未accept 我friend request :~

sor 我一陣搞

今日lunch 睇左啦

掉到咁遠，worth啦
令你有4k嘅距離喎

x2

第一頁有自

仲有 me

right?

毛筆改弱左之後我真係唔識玩 連敗

pabulo(好似係咁讀)改左啲咩？

細=paburo
大=hokusai

我係用開大個支
攻擊判定改細左
inkjet大技改弱左

轉行玩下後勤煩膠

之前毛擦又真係太闊既

想問今晚有冇注文大會

要add邊個id

我準備落番S 一落s就練狙先

YES

[img]

好想troll隊友落去算

掉到咁遠咩

可以係停車場平台掉到對面平台

諗起個畫面好好笑

23：30注文分享，有需要就入。

點開 求教學

here

而家返去add 你

2330 right;?

好想買

Yes,2330左右開房，2335go

已add, saxxx

2527-9766-2589
add埋我

唔記得左注文分享係咪要去機鋪到find a room?

開未

開左

應該點合流

sorry 巴打可唔可以教下點先注到你文
爬完文都唔多識

合流玩一場，之後去廣場點我按zL

你係會以後都係廣場定只限今日？

你今後都唔玩，我以為都會係廣場

我斷左線

我地頭同鞋 大家都有

我想問 點解你地全部都用 1星 魷魚頭但唔啱品牌

唔該哂巴打

無視

以前得幾款係潛游頭。

想要頂帽

做咩

有無巴打有人移頭 /身 想注套 黑槍裝

我有 救生衣頭 同 救生衣 人速 1.2 1.1

會唔會係因為一星 小經驗d

係咪一樣注到

經驗濕濕碎 睇樣＋睇牌子主技組合

唔係
打三跑抽返黎

你都一齊打下

app兩格賣同一頂帽係咩玩法

唔錄完慢慢up了, 直接開直播

三跑四個問號
唔通場場唔同？？？

玩緊三跑, 場場唔同武

新炸槍幾好玩，快過蠟筆槍

完

唔記得local save返份source

有出新槍咩

三跑新搶超正

打三文魚專用咁

場場都有，有次兩wave兩支

連射爆風槍 耗墨少 距離中 攻擊中

今wave 3新槍1狙

返工前打到200 啱啱好1200 收工

真心送分場

大部入情況好易,但試過2狙

岩岩狂暴兩狙

頭先有一場三爆一roller

仲玩緊？

全random即係又有機會見到Goo Tube8

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

係咪無人

新手有無團

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

有人玩就好了

呢到有兩個網，講裝備。

如果唔升呢頂一星，你建議升邊頂游速？

用app買

所以我第一句已經答左你

宜家先發現 原來係無品牌帽游速

唔好嬲豬

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

場已開

頭先無睇
係咪玩 ? 今日返1500

係 -2 請入

120% 黎唔黎得 加左你好友

不過都唔係必定出怒爆槍。。。頭先有場兩roller 一短一中

比幾隻葉鎦圍死

試下lo
識玩架可

應該話 得一頂帽

識既都 係咪黃色入好友場？ 點解唔見有
I'd

中間果個 你唔識入場？

20秒準備彈

好似你未接受好友

加左了

Exact7ly online wow

可惜都係無人

-1

其實都係睇運 試過3狙1雙槍 逼到我開無雙
又試過自己連續玩兩場水泵狙 fc殺唔死隻怪 睇到眼都凸 我用4k唔好

輕鬆win
入得

果支怒爆槍真正一打二

望住鏡頭say hi
(錄緊片)

大家留意 到最後20秒 無4個就彈

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

有人玩就好了

做咩呢排咁多人拍4仔

大家留意 到最後20秒 無4個就彈

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

銀槍明明幾好 點知

大家留意 到最後20秒 無4個就彈

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

-1

求屌嘛

怒爆槍

w3好弱

大家留意 到最後20秒 無4個就彈

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

-1

呢關點打UFO

都係咁打 roller 油地清細怪

大家留意 到最後20秒 無4個就彈

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

-1

等一等

條友用乜春，開兩次水喉放兩滴水算。。。

個重roller....又難用

2個用狙真係攞命

大家留意 到最後20秒 無4個就彈

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

-1

想入係到講聲 等埋你

痴線, 打三跑俾3次狙我做乜

油地

細場三蛇報到

KABOOM

竟然

一個炸彈全死

大笑咗出聲

好慘啊

比車困死xD

個油碌 係暫時最大個支 反應好慢... 太大支

話時話有時見到狙無壓力下都打唔中葉瘤真係好嬲

我last2

Ok

ok

我都就夠1200
出街了

繼續！！！

打多場？

LAST

打多240分

屌，飛起兩次都炸到

-2分

出街先 bye bye

做乜春

點知。。。

想打多200都咁難

今次個場....係咪應該大家禁多啲come on好啲？

仲玩唔玩。。。
大家留意 到最後20秒 無4個就彈

三跑場 有意請入
2527-9766-2589

-1

打多200分

好多時潮脹輸
清唔切遠處啲導彈/塔
蛇陣反而重避到
好多粒導彈飛埋黎就真係冇得搞

無論街埸定巴打場都見過 真係想扔咗自己把武器 搶佢把狙黎用
幫佢清小怪 佢可以再三都射唔中 結果要我自己黎 最後堆怪滅團

我夠了
恰一陣返工

咁大個準星都射唔中，真係對住個mon講粗口

都係無分加

唔玩至 開工先

新槍雖然低攻低爆風，但又幾爽

等睇4狙cap圖爆粗

2水泵 14k 1電碌，點睇

邊把14k ? 電碌姐係重roller?

開機先 有無位？

4k elite X1

電碌＝最重個把roller

你開～（好似未加你）

君の名は？

579667123301

加左

應左

-2

玩住先

三跑搵隊友
0865 3082 4713

加上個位巴打 我開左場

打開水管D人夠數就喺度跳舞 仲要淨30+秒
好頹

重roller好難用

邊個seki要人救又係咁走

等等我沖杯水

不是我

睇唔到您係後面, 前面見到nelson

大大條射線望住你

屌你三個人都用狙

大霧加潮漲真係…

仲有無人入？

寫番你地問題先

1.無主動油地 即準備後路
2.nelson成日單機死
3.兩個都無護狙
4.兩個都無用come on指令溝通 死左唔出聲

打垃圾筒先

問題點無變 seiki死左都係無出聲 仲有行近就唔好郁 一係企container執邊唔好行過黎等我過去交春救

見到垃圾筒點都打埋先去運野
你地無視左玩命啊

衰收尾

夠鐘出街夜d先玩 8

留意武器編成 4短既話 唔好諗住交比人打 一齊打炸彈啦

打到235%，呢個組合算係最慘烈果次
W3 17粒，兩狙+重碌，機槍又唔係油地向
唔係有幾架垃圾車送頭，應該贏唔到

哈哈, 諗住頂前面有人打...睇番先知四個都短

千古不變 永遠都係呢啲 講完又講 下次繼續犯錯

留低兩個roller係道打孽瘤，你班友冇人性架

食個 tea 先，陣間等人開場

係唔係有三跑場

有無邊隻抵玩既 usb to lan adapter 好推介？
網戰成日lag 機
經過旺電望一望靚仔小小既都賣到差唔多成2舊水

d武器組合有時真係得啖笑

有冇巴打開場

等你

好似幾過癮
贏左應該好有成就感

試過三支sniper, 一個斷左線

本埋條命返工

三跑達人
5642 0927 7886

今晚等巴打們carry

Add左

Add 左巴打

Gogogo

達人場唔敢入

四支sniper

唔敢打街場

係咪有得 john?

今日一場三支sniper出場率好高
頭先玩咗場街場, 三個一齊描住炸彈 個下cap唔切圖

呢個組合打保溫盒真係得啖笑，除左L-3之外個個都唔夠手長

點打炸彈

Come

叫做好彩係打特殊保溫盒關，但都飲恨差一粒金蛋

難到仆街

抽中狙機會幾高
場場都中

開左場？

街場W3慘死

入得

でしょう！真係一場三支sniper既撞搶率好高

唔等我

只打街場表示，W3死唔扣分當贏 有時無啦啦W1因為堆怪而死仲無奈

唔好咩 可以逼人練狙

sor 未 ready

同街場人玩 我練唔黎
禁爛個come on無人應 射完炸彈但被龍(?)蛇(?)追住咬

呢期街場好古怪，以前D隊友見到遮怪會幫手打個氣球，依家個都好似等人做咁，有時打完個塔回魚子果時見到成地都係蓮蓬。

要明白積少成多既道理，就算唔岩角度都打一打走個氣球，因為成地都係要嘥油油返條路出黎，好易導致堆怪...

做咗太多 on9 嘢

試過wave2無人射得中3珠完場

我同你相反 個個掛住打走粒彈 角度唔啱彈唔中 得我一個火力射唔死 要等下轉開砲

你地個野壞左呀

係200-210上落

好彩唔會跌落200以下

我打多場要出街

辛苦各位巴打
歡迎隨便屌我

閃水了

最後一局
wave兩大技殺二垃圾桶
一隻垃圾桶係佢關蓋前爆哂兩個

220完場

今日加入大家，
岩岩玩左hero mode一小關，其實d珠有咩用

強化武器

我依家要做既係繼續打hero既關？
即係強化d武器先？
btw，有無新手教學，好多野唔明

睇左第一頁未?

頭先好似撞到Cyrus巴打?
喺area mode農場見到rank 50若葉，我拎無印壽司

對於新手黎講面對面射究竟係咪除左走無其他方法

有時一路射一路向左或者行都係死

hero mode都係用黎俾新手睇下點操作

主打都係online

睇左，玩左一關hero mode，有無其他關可以玩黎升下個人既lv，
利申：唔想去大廳連線累輸人

我驚出去累輸人

怕咩丫，大廳都係你伏我我伏你咁

咁我出去試下先，我驚比人屌ja

你一路打上去就會幾種武器都試到

珠要升手槍一次
方便打最後boss易d

去hero mode個橙箱升槍right？

街場雷人係必經皆段

屌你你都聽唔到，我夠成日打三溫屌個mon 其實知規則點贏已經差好遠

yes

除非你打到S+
唔係到你唔玩個日都係累緊人

岩岩第1場，20幾％ vs 60幾

食神

mtr carry我

可以留意下同隊隊友做乜....一開場跟住一齊行....熟習下D場地先...
玩普通場都係油地...所以 中後段時間 可以幫手 油自己屋企..
一開波唔好全力油屋企...

我都好廢
而家打salmon run避難

我想問咩係amibo
睇左第一頁，但即係點先拎到3件裝

公仔黎
要出去買

咁我依家去邊度買衫，又唔比我玩三文魚，要高lv先得？

三文魚好似要4定5 rank

買衫按X中間個行

我去到佢講完一大輪就彈我出lobby

咁可能要升下rank 先得
你打陣油地mode先

好，唔該巴打你先

除左呢兩個外
[url]

[/url]

[url]

[/url]
係咪有網頁可查裝，包括app出果d

有冇人今晚三跑?

求carry

食飯先

成日留連街場，唔知今晚時間就唔就到

MY ID:5843 0480 0814
PLEASE ADD

what is 3跑

salmon run
4條友打任

係唔係有場??

有冇高手開場

有冇3跑達人場

開機中...等我

係咪有場
頭先跌咗依家差 10 先上得返達日

開左場

我開場...add 6702 8603 4901

好似未加你

OTRJ ADDED

Ok..仲有邊個

added

mememe i added u before aarambo

sw-3185-8553-3807

係咪達人？

我記得自己應該係200%

u invite me? username: aarambo

3支狙🤦‍♂️

輸係好正常

你哋夠人
啱啱上返達人

哇w3咁痴線

痴9線

有無人一齊打三跑??

CODE: 2078-3322-8718

運珠.......

Thx team

邊撚個斷咗

-1-1

點解我入咗都仲 -1 嘅

我個場？？

唔係咩

依家-1，

三跑
sw-3185-8553-3807

滿得咁快

一到三跑推得勁快

金毛打是咪打 我返緊去

-3 / 待組

咁我夜d再上 清下pad體先

屌唔撚係咁呀

同一件衫
第一個技會有唔同？
但咩網睇到同一件衫有邊幾個主技？

跌到190

打到幾％

又溫女

開波先一陣再招

想哭

其實垃圾桶話要殺先

咁當有一埋怪係垃圾桶前要點做

a. 4人合力清哂先殺垃圾筒

b. 唔理佢

打緊等我?

190%

加左我？

有人加我我加加 應該會彈

繼續-3 入番黎

係咪有人無用sp技

175%媽呀

如果係漲潮而垃圾桶係網陣最篤篤嗰度
我有laser會即刻用，冇laser就對住部電視大嗌「屌你老母用laser啦」
如果係其他情況，清怪清到佢開蓋再掉唔洗瞄準直接r投籃入垃圾桶係keep住達人嘅重要技能

-2 我打多兩場閃

無我直接打埋走

見到水炮射垃圾筒
好感動

夠數thx btw巴打你三個wave先運4粒

差1粒🤦‍♂️

我開ok ❓

差1位

岩岩打完兩隻垃圾桶
之後原來死哂

點解會 -1 嘅
金毛巴入黎啦不如

唔見有人開

你無環境設定好難答到你
我嘅做法 兩樣同時進行

無人唯有留連街場

水炮射架野呀

夠皮...下次先升200🤦‍♂️

巴打一齊玩?

i join~ wt code

點解冇人開水炮

3185-8553-3807

added~

上面有我code

我夠皮 依加清PAD d濕鳩關

你地40人地50，數到0咪開始加時，數到佢地39你咪輸..

好似打rank同打三文都撞過sirius

我入到買衫個度，但點解無你地推介果d衫？？？

點解開水喉打炸彈

HI到個制lol

兩次喎

欲哭無淚

用大技既sense真係好多人都冇乜...
例如好多人都唔用炸彈個大技，其實用黎清場好有用，試過用呢招救返個場好多次...

打rk果個應該好勁 三文果個垃圾黎

話說我都想寫下三跑心得

好彩

寫完都係唔會開sp技

寫幾深入都唔會有人睇 睇完繼續犯錯

我應該記錯咗啲水渠位 sor

有冇人可以 link 多次?

你地仲玩唔玩三跑

你睇我初頭都寫好多 慢慢我就心都灰

好呀

打得幾好~~

死少啲 叫come on 死完叫人唔好郁
寫過無數次 但仲經常見到

唔好玩啦咁叫好

規定W2開囉

抖抖先，陣間再決定玩唔玩

算
明天再戰

我咪話玩囉

今晚街場情況好惡劣

深夜玩應該會好啲

條bar由320跌到210

仲未做到轉身射個三分波

320咁勁

我無跌分 係上唔到分

我打到好後期先知有得瞄
練完盲投 之後可以練側投同背投

我見無場 一直打緊街場

唔係%

我見今次咁好玩 仲打算上999 睇黎要放棄念頭

我開咗房 睇下有冇巴打未夠分 又想一齊玩

14k

wave 3輸都好

又黎，係H-3 呀！

對我想上分黎講無用

有冇巴絲三跑
-2

而家準備番歸
20分鐘後番到去
唔知重有冇巴打三跑呢?

有時見就輸都冇人開SP
係到臨滅團前一秒先開SP

今日有場Wave 2 打UFO
兩隻同時出現 大家清唔切
奈何我拎炸彈SP
出大技係冇用的(唔係指救人)
真係喊出黎

其實我想集中寫黑夜場

梳 我拉高咗個分

有無巴打推介我依家買咩裝好
依家lv5，你地個google word d野我全部都見唔到

是但得架啦

無話邊件好d？

我見人地用d“大滾輪“好勁

個人意見 連基本野都未搞掂 唔好講特殊關

我應付到（好似係

係到R裝

add人打一局係lobby就會見到

注文人地4個技一樣既裝

去海膽仔到買

有機會注到2-4個孔都一樣既裝

咁可唔可以add你

都係唔好等我了
我要送人番歸先

我廢裝
你問其他人有冇注文大會

你地寫左咁多基本技巧有人唔睇都冇辦法
我主要想補完你地寫既野咋
有幾個睇下都好吖

有無人有勁裝比我add

寫完置頂咪有人睇

咁天真 今日有人問過幾次野我寫過咪又無人睇

haha 你送完人 仲見我on就入房喇

斷一個都要15粒係咩玩法

我都想知

點解成日抽隊友都抽中準星有問題既...

對面果隊殺數 17(7) / 14(4) / 13(8) / 19(2)，我果隊就5(3) / 7(2) / 19(2) / 6(2)
19(2)係我

轉左用PRO掣

好正

撳錯掣個問題解決未

撚茶巴 我唔打住 謝carry

說這些 你carry我就真 good night 下一場見

絲

幾時先買到大滾輪？？

咩問題?

玩左幾個鐘唔覺有事

好記性

第一次300%好感動

真係用重滾？

左下十字掣會出事，splatoon淨係用黎help同come on無事嘅

買左，但係成日無油，
係咪銀噴好d？？

個碌有幾把
可能要上少少rank先有
定計日數？

加油 上999

係巴係絲有咩所謂

啱呀
萌花絲

望住你地三文魚 我都好想玩
比依條撚樣sm緊我

背投
我淨係練到側投

講到好似棒球投手咁

點樣射好個3分波值得研究下

之前練到下投 企下方反彈投入去
唔好學 唔實際
背投都叫有用 我間唔中都會用到

我最勁既一次係 對個Dom去個炸彈額頭反彈入左

最仆街係'浪'返出黎

垃圾桶其中一邊爆嗰陣個身會小幅度向下墮一墮
我最奇妙嗰次係我粒炸彈係個桶邊邊位準備滑返出黎嗰陣
另一邊隊友炸爆左，佢向下墮一墮兜左我粒炸彈入去

浪出黎都好d 比自己知一定殺唔死佢
我試過係個打開左既蓋邊邊位爆 判定當無炸死

背投側投係點樣?

垃圾筒左邊Dom入去 背隻望住既話佢有個蓋頂住 要拋物線向天

哦
有冇咩方法練

打多啲

有無早場

有冇game 名，唔知add左你未

夠一萬分 打卡收工～

最強巴打 出現了

萌花巴打而定打緊？

街場緊

開場？

你地開

我friednlist得你on緊

巴打你黎？

係

出去食野先，遲d再搵萌花巴玩

尋日打左萬五分
勝率唔知有無30%

你地係講緊salmon分？

啲分可以抽裝同劵
好想同食神打

我都想打，你肯比我add未
btw食埋晏返黎玩

有無人打三跑

運魚rank 唔該睇下條魚去撚左邊啦，隊友叫come on 有意思架屌你老味。一場就條魚喺自己後場就走去人地後場油地，一個就推到人地後場仲喺中間等運到。

街場三跑真係好難升上去

次次潮退如果第一波有垃圾車
硬係有人鍾意衝上去打停佢
條路又窄 根本無位比你兜去後面打佢

望住佢同架垃圾車玩多兩玩後面就出海馬同垃圾筒

救命,B rank真係人間地獄

起咗身，想玩多場三跑

呢個都係三跑常犯錯誤... 垃圾車個背對角落頭都試過，點撚樣打呀

屌佢老味三十幾四十級仲拎金噴黎打rank，仲要一場兩個，加個唔準既狙

街場真係130 好難再上

係b+度爭扎緊

有人可以同隻魚向住相反方向油地,我諗我要抖一抖,已經抵受唔住

今晚有冇人想一齊玩Rank,
B級左右，約玩一小時。

2159 9991 3012
salmon run有分時段，唔係日日都有得打

B 三裂了 岩岩好野呀明明可以行鐵網過對面，條魚行返去平台...

想練狙既話 推薦邊把

我想問 如果件裝 出左
Abaa

我可以用碎片填返 b > a ?

要10?定 30?

好似1999左

30

金噴勁喎
噴幾秒就出sp

可以填返第一格 都是 30碎片
有無理解錯 ?

Thx

你地第1頁講邊個app有得睇？

App好似得即日，你可去

殺22個 都贏唔到

識用先得架，我遇到個個都少過十kill

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

殺幾多都冇用，有時係策略默契問題

我都打咗萬五分 卡住5/600唔上唔落
始終唔係太多人全武器識用 只要一個唔給力就好易滅團

係咪有b rank 組隊
上個星期唔小心由A 跌左落黎B 搵人一齊升上去

3997 5159 7675

利申：我唔係勁個隻 叫識開路同基本三個場點玩

三跑打到成萬分真係好癲

留名先 可能會玩 唔介意我雷就得

頭先add左我個位巴打 我開左場等你

我會今晚10:00後試開，該時段應該係玩運魚，睇下有冇人玩。

我等到你20分就call off la

好啦咁 今晚先

Rank b 油地好多人企定點，唔係唔好，但其實無助進攻... 可能我廢啦下

即係岩岩完左？

係呀，去到1400完咗
等佢公佈下次時段啦

我見到聽日朝9晚9
係咪？

得罪講句，真係咁難明咩？

其實真係，因為正確係香港時間 8至8
in-game 睇同埋 係跟你部機嘅 timezone，其他日本網能係跟 JST

我知係香港8-8
我只係問係咪依個，同埋game 入面邊度睇？

㩒x自己搵下，唔好做伸手黨

好

尋日玩b rank佔地，喺b+四裂左三次上a-，太痛苦實在唔敢再玩驚跌返落黎

運魚同推車繼續喺b-同b無限輪迴

留意左好耐 點解永還高rank一隊 低rank一隊

反而我推車上到A-過埋OK線但運魚同佔地真係搞唔掂，已經試過好多次差少少升rank就四裂落返OK線，唉所以結論係我廢

運魚成日遇到唔識路又要拎魚既師兄，唔識儲魚炮都見過 唔好玩我啦...

差3場上b+ 3裂了

冇事既 我已經幾次差一場三裂然後 好感受到咩叫徒勞無功

有個搶完魚搶 企返去自己屋企掛機

算啦 有實力遲早都上到去 怪就怪自己carry唔到

係，我都係檢討自己打法，同見到隊友犯既錯盡量自己唔好犯...

打rank遇到斷線狗特別嬲

佢d分隊真係世界級

B真係 可以有好識玩既b+ 又有岩岩 負錄上到黎既b-

有時又俾你唔裂，有時又照裂你

唔明任記諗乜，其實頭一分鐘斷同三分鐘斷冇分別架喎，條友打到最後兩分鐘斷既話幾乎即刻被反cup

好慘啊你

明明贏緊，點知隊友搶左條魚返自己屋企都唔跳落水
最後幾秒俾人殺左搶埋魚即上山頂

其實打法真係咁 拖時間穩贏 錯左你地保護唔到佢

我理解係條魚喺閪位or畀對面喺自己地頭圍攻先跳水
加時對面一過你個分就贏, 最後十幾二十秒佔優但係攻唔入就拎返屋企拖時間

佢就係唔睇情況返屋企，跳落水肯定贏

hero mode 點揀第2關打，我打完第1關佢出返去水渠蓋果度，入返去又係第1關

咁左x menu 都無第2關揀

新場好似幾好玩

題外話一問
有冇人左joy con漏電情況好嚴重？係咪要搵仼豚搞？

咁多個渠蓋。。。

熄咗機冇開 stand-by 叉電?

完全熄機 左joycon 一開冇曬電但右joycon有8成電

發覺set完舊起跳sensor 係無人用

我會用

試過有次玩佔地，分左三支狙俾我

新手入坑，報到
有咩特別要注意？

打爆左hero mode 先

呢度大佬叫金毛巴 有咩事就攞個 出黎

討論區壞左？

Rank B 輕鬆玩，預10：00～11：00
1832 5818 5007
聽講組隊比單排難，希望唔會掉落C。

本人紅雙槍後方導彈型。

我會用但睇個位置，仲會打爆人地個雷達

見過有條友放喺重生點，咩玩法

連輸6鋪，是咪夠鐘棄驚。
輸到懷疑人生。

大家都是B的大家庭

聽晚繼續努力儲分抽野飲

係 快d

kill rate 太低...如果以成日打Rank來計...
轉第二把自己順手既武器

算係唔錯
橙筒打三文魚好過綠筒

大Nerf後我放低左佢 拎起Hero

話時話，係咪LV50爆級？？？
之後經驗券仲有冇用？？？

終於脫離地獄

點解kill數多過對面隊都輸呀？好簡單係因為策略錯誤唔知個塔去到邊囉，去到人地果邊仲見到條on9仔喺自己後場油返人地油左果d地方

橙筒一定係三文魚最好用輕鬆單殺孽瘤清怪又好用

點睇都唔係橙色

我落返B+ 人地隊個筒就廿九幾kill我隊個筒就得7kill

我叫開紅筒

依家真係打rank都晒氣
隊友放置又有，0殺又有
由s跌番去b+

用rank 試槍囉 鳩打者眾

好鬼無奈，輸落OK線後差一場過返就連輸返落B+

個server short short 地，變左出兩次

A 級係技術性洗禮喎
rank 門欖

你又誇張左d
我試過S+ 落A-

S既得閒試槍又落B玩下

B既根本同哂AS玩

上網睇教學果個咩雷神RUN做唔到既
唔係湣>向下射>湣>向下射咩???

睇開D, 其實你有裝未升既話落返低rank升裝咪仲好
反正你上過S就可以再上一次吧理論上

留返一個rank技術性留級魚炮最好，新手場最易分勝負

喜悅

係咪用咗其他武器

要咩武先做到

・わかばシューター
・プロモデラー
・ボールドマーカー

例如呢啲射程短既武器

我用緊依把WO
BTW 難玩過PAD好多

認同
經過上上落落既階段之後
我都去左b個心態會同番隊友一樣純粹練槍冇咁灰

um...詳細我都唔知，無用過
第一頁好似有教

點解唔學?無用??

今日set 槍幾易玩 快速1200收工
跟手開工

懶
其他野都未搞掂
同埋好似得近戰武器先用得著

我想練得勁D
依家玩ONLINE霸地都叫做識得控制同埋好多時都係自己TEAM頭1,2
不過硬係覺得未到"高手"既LV,未係話控制得好好

街場370非技術流三跑心得

見大家成日都屌街場唔得
鬧親又黎黎去去都係個幾樣野
分享下d 好似無乜人提過既野先

1. 趕住去死咩屌你
個個拎完蛋就走 返轉頭d 怪已經迫到上心口
唔係好趕時間就清幾下怪先走啦
就算你真係唔知做乜好唔撚想幫手
掉低粒炸彈先都得掛？

2. 行撚開啦
呢個平時對戰都用得著
其實所有地圖條路都好撚闊
個個都大搖大擺咁係中間行咁大家就填埋一樣既位（都未計d 墨水比你條契弟個屎忽擋晒）
所以一開波最好就貼住其中一邊填
隊友見到就自然會幫你填埋另一邊架啦

3. 你個野壞左呀
三跑難免會遇到d 唔順心既武器
好似我玩到370其實都係唔撚識用狙擊槍...
咁咪唔好用囉
殺唔到boss姐，幫手掉下炸彈 油下地得啦掛？
(狙擊槍一路橫移一路唔儲氣連射填色填得好靚）

4. 射落海都唔益你
雖然話高手可以下下反彈遮boss 粒彈
但我真係好撚廢 成日都打錯角度
而且你一野打走粒彈，隻boss 就即刻反翻轉
殺唔死又要等多round
所以有時如果留意到隻boss 係對住你既
情況許可之下引佢射落海算啦

5. 打唔贏咪走囉
有時打到wave2/3 尾段
d boss 真係多到清唔晒
玩到講晒粗口掉晒手掣咁款
啦 聽我講 唔好放棄住
即刻盡量一路清小怪一路跑返個籃度
好多時都有幾隻鯊魚/垃圾車係度
夾手夾腳清左佢地，或者殺到兩隻，咁都已經即刻多6粒蛋啦
(玩到上去真係每3,4場就有一場係咁贏...)

個位置唔知點計，但一定唔係 mvp 咁排

霸地 姐係turf war既話只係填色最多就第一
冇咩代表性

你地幾時可以三跑

想打工先要收工

在家了

屌你老母斷線狗
有錢買機冇錢買lan線呀？

請問三跑打渠蓋點先出魚子？

屌你老母唔用水炮俾我用啦

咩嚟

我都唔知
好似岩岩上左170%就有奇怪關
一開始見人射啲渠蓋有魚怪走出黎但到完場都冇一粒魚子

um...我覺得你可以望下q&a睇下有無

啊終於get到講乜

有無人宜家玩

岩岩睇多次原來有個網址
キンシャケ探し（尋找金魚/間歇泉/水喉/水掣）
開始場上出場若干水掣，目標金魚隱藏在其中一個水掣中，射擊水掣會不停出現小怪。
射擊水掣後，水掣會出現兩種情況，一種是暗淡無光且水量較少和矮，另一種是發出亮光且水量較多和高；而金魚真身隱藏在後者發出亮光的水掣附近。
由於涉及運氣成分，所以有一定難度，但本身關卡只會出現雜魚，因此難度稍微降低。
難怪咁難出

有冇三跑場 ? 我得160%

食埋飯john

搵次三跑開超過24小時而自己又放假 爆seed上999先 次次都打到一半就閂舖 屌嬲

好
sw-3473-6018-1134

added
仲有無人

街場999

屌你老母寧願輸都唔開技
開咗會斷JJ咩

我居然上到連登

開咗房pw 8964
3個人打住先定點

連帝老母不惜犠牲自己嚟拯救垃圾ser

唔quote既好快沉 幫下你 雖然多數無人睇

我黎啦

入左巴打場

有

咁我再等下位

me廢J嚟，屌細力啲

唔夠人
而家-2

夠位渦 依家-2

爭你呀金毛巴

3473-6018-1134
pw 8964

我個野壞左

capture card
要整整先 你地玩住先啦

3條友打住先

陰公無街外人入
打返街場算

做咩走左

等緊巴打 唔係其他人

達人三跑有冇場
今日去咗買pro制

我form左街外人

我例牌十點

你開

我有排搞 撚茶你john佢地啦

哈哈 咁我去開住ot先 10點見

Sosad 我等花巴 ot 多一陣先上水

而家齊4個未

你code係咩 加定你

有冇場求carry

用技啦仆街
日文點講

1854-9271-0033

有冇人係咁斷線

已加

有冇位

已加

一有三跑推得勁快

求場主add

我個野又壞左啊

同緊寂寞巴同緊街場打

滿

-2 同緊街場打緊

入唔到

我呢邊-1

ID

加住先 金毛巴入咗黎 已滿

8964係以邊呀喂

短撚雙槍應該點用

pw 8964 -2

玩唔慣唔用電腦mon 有錯請屌

-2 三跑殺無赦

8964 打錯

同住街場人打先好冇？

go

各位睇路 街場好似冇人

睇第一頁啦好嗎

屌左咁多個月仲有人拋炸彈

2330 三跑開波
有意就準備

放棄
跌到100

又遇到個火箭背包唔識降落交珠既人

好混亂
禁come on
Nessie唔好沖咁快 追唔到

唔係話睇唔到你
但 你可唔可以諗下你個位人地點dom炸彈救呢
去網下面 或者網對出少少
而唔係企係d方便你行既地方等人

依個係salmon run??

死左既睇定邊個得閒救你先 唔好係唔係都跳落下面

追你九條街

好撚想哭
啱先3個人輸都話無計
街場好多高手神出鬼末

yes‼️

入低rank做下油地型狙先

衰咩

比蛇追既唔好圍住隊友行啦

大大力屌 我玩多舖抖陣

見到個炸彈撻Q 救唔到

邊個亂打風扇整死我

其實死晒應該企埋 我tv mode緊隻手唔慣
平時都用電腦玩

玩埋呢舖我做住野先 等花巴上線

金毛巴壞咗手制定mon？無追到post

主要問題：
1.處理一隻boss太慢
例如垃圾筒2個人搞得掂 但好時見你地撻Q好多次
狙既打唔準等等

2.太集中睇其中一個區域
比怪圍唔識分開行

3.比人顏射就行開啦

我都休息陣先

capture卡壞

為左拍片我要用TV MODE

噢 明哂

終於贏咗一次UFO
好感動

我夠喇 唔該哂巴打

我都係 感謝巴打

金毛巴打係講緊用油轆掉炸彈殺鯊魚？

介唔介意講解多次，平時無追開post

有冇達人場要人?

同問

差一百九十幾

向低於水平線以下滾動炸彈
繼而控制引爆時間跟距離

-2 我打多兩三場去拆張capture卡黎睇下壞咩

id?

攞定出黎

做乜今日一錄影就疾機?

我慣左係佢申個頭出黎個下就dum，自動吞炸彈個修正判定超級大

我夠啦thx 趕功課

唔使一見到我就走嘅

依個都得 問題就係好多唔識睇個timing亂拋
碌地係最安全就判定最大既

我入黎等屌

下次同你1on1 趕作文先 電腦聽日先整
拍唔到四仔周身唔爽

仲未load到

二人打魚

抽唔到SP增加野飲張劵

原來係呢樣，我誤會左有新招可以用油'碌'殺鯊魚添

等睇

fail

呢間房應該無人會屌

有一款碌得

無事既

係咪有得 john

除咗單人失敗過唔到外 二/三人都過到

梳 用狙幫唔到手

邊個引條龍送比我

留意1001 唔好比班痴線佬開post
我作文聽日先番黎

多謝提醒

上唔番200

目標達成1200p

開post都有痴線佬

夠哂1200分,收工訓教

LOL

今舖好多唔係瞄我既顏射彈 但射落我度

上番200

有無話今晚要打幾多分，第一次玩

1200

我無㩒過掣

我哥hi到制 陣間入番黎exactly巴

打左兩個鐘先得500

一開始係咁
到你稱號高啲 會好快打夠1200

花巴唔見左

係度呀 入得入得

佢走咗

頭先同撚茶打緊

過隔離

我入邊一邊？

怪唔得我一路都睇唔明，因為我殺鯊魚不嬲都係碌炸彈咁殺...

題外話，執左金魚子又夠墨水唔該向金魚子附近D小怪掉個炸彈，咁留低都係一份心意，而唔係負擔

原來你地雙人場
我以為你啊哥hi錯左開關掣咋

稱號即係個%?

提外話 搭lift唔一定最快上到去

page 1有晒答案

打到2400珠
下次再玩

Jetpack

1001

停一停俾萌巴開新帖先

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

0010開波

1000